\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=12cm,
		height=7cm,
    	xlabel = $t$,
    	legend entries={$\lambda_1$, $\lambda_2$, $\lambda_3$},]
		\addplot[color=black,line width=1]
		table[x=t, y=l1] {data/II/lyapunov.txt};
		\addplot[color=red,line width=1]
		table[x=t, y=l2] {data/II/lyapunov.txt};
		\addplot[color=blue,line width=1]
		table[x=t, y=l3] {data/II/lyapunov.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Coefficients de Lyapunov cas $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}^\top$]{Coefficients de Lyapunov cas $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}^\top$. Notre méthode de détermination des coefficients de Lyapunov consiste à trouver la valeur limite de $\alpha_i/t$ quand $t$ tend vers l'infini. On représente donc cette quantité au cours du temps et on s'arrête quand on estime qu'une valeur limite est atteinte. Un coefficient positif se dégage des courbes, ainsi le système est un amplificateur de l'erreur.}
\end{figure}